[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

03 Jul 2020 - 05 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

FW43改咗拉花

希望改完會勁啲 跟住好似virtual grand prix咁羅素上podium

正如痴個貼紙多十匹

今季無得自選車軚compounds數量?

負皮
上一頁

差啲唔記得傳統
比返個負皮先

奧地利站1 討論區2
奧地利站2 討論區1

-

Red Bull

成事等咗咁耐又可以收負皮

如果負皮可以換錢就好

lm

George Russell left the chat

積下口德

今次望咗邊個開先負皮

留名睇康打開齋

負

負皮 and then 上一頁

成事偷懶好耐 爭啲唔記得咗

第一隻BBQ？

快d開季，想睇垃利今年嘅內鬥

Vet重會唔會聽垃尼order?

Multi map 21 Sebastian

負評
終於開季

仲有
英國站1 討論區2
英國站2 討論區1

Lm!!!

冇 race F1 就用 racist 議題 draw attention
但唔知自己個 target audience 係咩人
當個世界冠軍係黑人就好多黑人睇咩
睇啲 Facebook comment 好治癒，咁撚多野講就咪去支拿同俄羅斯搞啦戇鳩

呢副閪偈攪到差距太大

睇返2005年d片
架車size同d aero剛剛好

想睇Vettel battles Leclerc
唔攬炒 純技術格劍

康打開季二連勝

唔好諗 會熄車

MEIN GOTT MUSS DAS SEIN

Bring back the fucking V12

琴日Honda ig有V12

等緊MAX撞走19叻

G持

19叻

等睇下個星期係廢圖撞鳩走佢啦

F1 Godfather: What was he going!!! What the hell!!

廢圖：Go Max

終於有車睇

咩台有？

我而家先知~~~~~~
28年前

28年後

支持2017monkey站

新手入坑，想問下邊度有得睇返上年既比賽？
最好有廣東話旁述

F1官方yourube都擺咗好多playback啦，J住先啦

Youtube search 可能有啲full race未比人del

仲有之前f1tv有得免費睇，唔知完咗未

98年，Mika第一年有好車揸
即刻可以收鳩舒密加條仆街皮

講緊f1終於開季

呢個youtube channel 真係幾好睇

講早咗幾日

廣東話旁述應該真係搵唔到比你
英文旁述既full race 我見youtube 有

George要回歸現實了

聽英文幾好，當練下listening，好過聽啲廣東話9up

法拉利係咪換左人？

係 換左叻做一號車手 vet 做wing man

佢唔係走咩？

下年先走
黎緊個個星期都重見到vet著垃利衫

正！ thanks

F1 Official Channel 呢幾個月啲full race片可以開auto generated captions
都幾準確 學聽旁述一流

到底Bernie講咗乜嘢又俾位老MK入

幻想中的威記仍是the best or best of the rest😔

Crofty 孖甜

佢話黑人仲racist過白人

f2 果級嘛，等佢一隊

等睇二世祖部2019MB 吊打垃利

其實佢講得冇錯, 係D黑人成撚日提住人地迫害佢

其實係 不過係呢個時勢講呢d實俾人屌到仆街

奧地利兩場一定係紅牛屈機
正常得垃利會鬥下
benz副計係奧地利好容易過熱(上年就係咁 最尾幾個圈接近係讓車過)
但垃利肯定內鬥
所以場車係睇泰仔上唔上到podium

所以頭呢兩場好睇 泰仔如果比到壓力19max 就正

有冇話呢兩場Track layout 會唔會轉一轉？🤔🤔

得咁少站跑
今年個冠軍幾要運氣

阿邦！！！光宗耀祖未

Max今年真係有機會挑戰WDC

大家都變左M字額

又順便識下nascar同indy car

真係好似以前咁得15 16站既話
容許犯錯既機會細咗
變咗站與站之間既競爭大咗
好多車手都有機會爭冠軍
但同一場車 車與車既競爭仍然好少

又可以知道一D已消息車隊嘅Black history

黑色大撚晒

咁人哋係黑冠王

Black Car matters 要求一眾比Renault贏返年冠軍，否則告racism

講得幾生動

咁要搵黑氣石返黎作客幾場啦
雖然佢係白人，但氣場夠黑

咁樣出個post 其實重 racism

黑色油=重左=慢左

拉利又然

點解唔係100%黑
係咪當黑人係奴隸？

搽多幾層都未驚垃利啦

心水ching

唔睇都唔知原來威廉士已經唔係最廢車隊同車

垃利唔轉用黑色就係racism

見到啲人話應該貼張sorry for being white貼紙落保達斯架車度

德國佬成日假定自己有錯在身

FOX摺埋香港分部
丹尼爾

咁啱最廢嘅車又係出自意粉佬

咁姐係無粵語旁述？

尋晚仲講緊無事架

冇丹生同陳生，唔睇F1了

丹尼爾話暫時重有

做埋今季？

好彩 唔想聽孖甜
丹尼爾世界第一

我諗Benz會再校setting去就呢兩場
今年短賽季
不容有失

開下眼界
不錯

罪大惡極

44上左車都睇佢唔到

好仆街 差個黑頭盔

套衫同埋Helmet 都話會轉design

好撚mean

德國佬咪一樣民族主義, 講嘜野 black lives matter

花名叫 Silver arrows
洗唔洗改埋叫Black Arrows

元首嘅車！

無上嚟幾日都唔知開咗新po
負皮先

老實講除咗垃圾利大執過部車 否則奧地利站好大機會係redbull放星星

唔好搞我公公

仲有 ... "In addition to changing the colours of their car, Hamilton and Bottas will also race in black overalls in 2020, with both drivers adapting their helmet designs."

個 track layout 應該唔會變, 好似本身話第二場 reverse grid 但係最後成唔到事

想搞reverse grid
但BENZ反對
結果因為做任何決定要10支車隊全部同意
所以就搞唔成reverse grid
變咗只係每一站個賽事名改 但實際上場車既玩法係一樣

不過坦白講 reverse grid 其實治標唔治本。。although still better than nothing

連續兩場賽同一條grid真係幾無癮

希望vet 臨走前衝到個冠

第二場玩加磅算啦

不如玩淨係黑人可以參賽

Formula w series
Formula color series
Formula chi-na series

鹹爺無買PlayStation plus?

今年港服PSN又冇F1 2020預購，美/英服都有

舒麥加Edition可以早3日玩

人地預購有10% off

Steam依家預購都有10% off
但我都係等之後再減價先買
上年都係8 9月做30%off

例牌照玩住舊年先．大減價先再買

痴撚線
原來依家買F1 2019既話六十幾蚊

邊有人咁傻仔用兩百幾蚊買

要平要等到感恩節買先百零蚊買到
利申 上年8月既時候 30%OFF都要2百蚊

原價

係 不過唔知f1果邊會唔會諗辦法整得好睇d

我果時pre-order有discount
而家Steam做緊over $150 - $15蚊
叫做再抵d囉
PS4版就真係硬食$449

PS4 online mode 仲要額外課金

奧地利站
施泰爾馬克站

英國站
70週年站

等睇又壞車Q都做唔到

要整番中途入油

４萬生日 要上街慶祝了

光復Monza 垃利革命

Abiteboul also made sure to mention the Renault academy, but a motivated, experienced driver is top of his wishlist.

“As for the coming seasons we have several options, we have our Academy with young drivers that we really believe in. But we won’t know anything more until December, when the F2 finishes,” he added.

“The team needs an experienced driver who is able to take the project forward, with a good level of motivation.

“We don’t want to be the last in line in the drivers’ market, we want to find someone who is ready to commit to us.”

得8場都嬴唔到一站有可能

跟手炒埋眼鏡佬

有冇人買F1 pro TV
25% off

冇得睇Live?
淨係見到Live timing

Pro TV 香港region冇
諗緊vpn睇
但可以睇曬所有車cam同team radio

nowtv我冇續約，我要睇Live去nowe買Fox+
3個月$331

兩人夾每人$80左右睇一季，好撚抵屌

想試新my team mode 邊到訂有得偷跑 4xx照衝了

應該7月7有

等得好苦
呢隻野跌價快唔快？

我之前買開2手，今次想買1手

執撚左佢啦

其實佢就算有冇設計錯誤
都冇人預佢會打低大牛 甚至BENZ架啦

如果架車廢到連粉紅色BENZ都過到佢就好笑

如果racing point自煮研發果架
真係有上年BENZ架W10既能力
超越垃利變三大唔係冇可能

老豆力量

仲以為佢地會全黑到戴Top Gun

Netflix 第一集會拍紅牛同麥記

你開ac果震用西班牙
咁之後就可以睇
我都係咁
見佢有埋25%好抵😹

佢之前free果一個月 我都係就咁連去睇舊片

麥記
想睇多d carlos 同lando 既bromance

咁有冇旁述？

「我們必須面對試車反映到的現實，但並不會因此而意志消沉。」

我想睇下binetto 睇住佢架車俾印度佬過個樣係點

*老豆力量

新人lm終於開

唔會
就算拉利點差 都唔會有呢一幕出現
拉利而家部車最多都係
慢速灣好左 直路差左
佢改版都係要個平衡
而且今季short season
如果今站三甲不入既話 應該呢季都無咩希望

It’s light out and away we go! Leclerc had a bad start! And Lance Stroll gets ahead of him!

J出血

得罪講句 其實紅色褲已經好核突
再加個紅色口罩

拉利都算係意粉佬入面美學最差既一個brand
全紅真係難carry

Vet條黑褲即刻差好遠好睇好多

Racing point 呢

假設垃利真係收埋真正實力，咁望落慢都正常嘅，當無咗.3 秒啦，佢真正冬測時間係1:16.060

跟住佢話搵到個嚴重問題。如果佢真係解決到嘅話有望追到Benz 冬測嘅時間1:15.732

但係無可能淨係得你有進步其他隊無進步

你追到人地個冬測時間冇意思架
人地冬測副計都未開到盡
一樣收收埋埋

所以我先話無可能得你有進步其他隊無進步呢幾個月做嘅研發睇怕benz 又會挖到多半秒出嚟

人哋喺到挑戰自己嘅時候垃利仲淨係識得睇住人嚟做，啲schedule 好似慢周圍啲隊半季咁

威記就唔止半季唉

威記冇BENZ副計既話
我估應該真係同F2架車一樣速度

廢圖話垃利從來冇比過OFFER佢

威記出到場都贏左了

我想問
今季剩係得八場
定係so far confirm左八場？

暫時confirm呢8場
基本上呢8場差唔多叫做無論如何都一定搞
之後既賽事唔公佈住 因為暫時疫情反覆
特別美洲地區
亞洲呢面就好似得返中國想玩
所以傳緊F1搵緊歐洲額外既賽車場加入做今年既分站
另外傾緊係巴林同阿布站都玩一地兩賽

F1 hoping to announce ‘next chunk’ of 2020 calendar dates in 'next few weeks' says Carey

Small gas拉利今年會點對佢？

屌 個時仲講到話係共同同意不再續約咁
原來根本offer都冇
唔通要seb跪你俾offer咩
除咗接受冇約仲可以點

Sebastian, Leclerc is faster than you
Sebastian, Multi-map 1-2

Seb: mein gott muss das sein

痴撚線車隊

廢圖：我要攬炒！

越南站🇻🇳退飛呀屌佢！

使唔使開個苦主區?

改左名都認得你

垃圾F1 CS淨係識講we are still waiting for the available options to you.

屌佢錢就識收

今年基本上都坐定定睇benz 1-2咁滯
垃圾利就算啦 迫害廢圖迫得你咁開心

巴林話好似會用個條長賽道跑一場

想睇f2 f3可以點做

有無Now, 670 f2/f3 都有live

最後死死氣咁續返nowtv六星體育組合
太耐冇睇F1，一陣練習賽都睇下

裝唔到nowtv可以去nowe買fox+可以睇到670/671/672
不過你要開一個nowid先

屌 咁今年新車發佈會
垃利CEO定老細講乜鳩我地會提供新約比廢圖續
希望廢圖繼續留低

講就話亞洲得返中國想玩
但越南站到依家都唔肯出嚟宣佈話「閉門我地唔搞喇」
所以越南站個status係Postponed
都係果句等多一兩個月 佢一定要宣佈取消
冇理由閉門冇觀眾都封路搞賽車

已落實賽事
1. 奧地利站
2. 施泰爾馬克站(奧地利站2)
3. 匈牙利站
4. 英國站
5. 70週年站(英國站2)
6. 西班牙站
7. 比利時站
8. 意大利站

未宣佈取消 仍然聲稱延期既賽事
1. 巴林站
2. 越南站
3. 上海站
4. 加拿大站
5. 俄羅斯站
6. 美國站
7. 墨西哥站
8. 巴西站
9. 阿布札比站

加拿大舉行機會大啲 美帝同墨西哥就 都要觀望下 巴西就好聞 每日都幾萬幾萬咁上

NBA都復賽既話
要搞美國站閉門應該都搞到
巴西其實車隊每年都唔想去架啦
去親都要請一大批保鏢

閉門賺少咁多
抵唔抵搞嫁

冇記錯收入係咁樣
F1每個賽車場之前都簽好哂約
每搞一次就比一次錢當地賽事承辦商
門票收入好似係F1收 但要同承辦商拆
依家好多站都唔收承辦費搞 但要F1同佢地續約
但係街道賽好多都取消 因為閉門冇觀眾入場
承辦商好難同當地政府要求封路賽車

今日紅牛環天氣：有雨 預料稍後FP1會用濕地胎

唔該落多兩日雨
想睇水戰

啱啱睇咗 星期六日 好天

但下個禮拜有機會水戰

啱啱睇完netflix 套野覺得f1 好正
今年決定開始睇，想問有冇link 可以睇直播？

合法：sky sport, fox sport, now e(好似有優惠)

香港既話好似now同有線都有(唔肯定)

今日天氣預報話最少落120分鐘雨
但聽日得7%落雨 後日得2%落雨
下星期六就55% 有機會睇落雨排位賽
但星期日得40%
兩個星期正賽都未必有雨戰睇

Get in there max

是撚但啦 有車睇都夠

真 餓咗咁耐 終於有得睇

丹尼爾係星期二自己個節目 九吹 話應該係FOX sports香港被人買左 將會改翻名做ESPN sports

20:00開始睇

Max

嚟個開季二連勝

支持垃利全年無第一

改返做ESPN?
ESPN好過FOX wor
fox亞洲區愈做愈差

fox

Fox

一開波就柒

Vettel同Albon鬥緊車

已經爭緊下年大牛個位

原來今日係Vettel 生日

佢話迪士尼買左HK fox sports 意味住ESPN sports將會回歸

黑箭真係好樣衰啊

係咪落雨了

叻：The track is still dry...

唔好 join plan
你一撚定會後悔

係咪要改名做粉箭

快到出煙

這是基本吧，期待下有冇機會全年都冇三甲係咪好啲

邊架 老豆力量定平治 扮緊工無得睇

force daddy

除左ACESTREAM 仲有無網址LINK
ipad無得睇

熱切期待Aston Martin Racing Point

黑箭加老豆包q 頭四就爽

黑箭好睇唔慣

未收工無得睇住
老豆力量真係快????

廢圖認真mode?

今年hard軚轉咗黃色咩?
睇住4萬用黃軚但skysport寫用hard

2架威記係咪又包尾

可能打錯

sky sport 一完廣告就見到checo上咗第一 呀troll上咗第二

部粉紅笨士好似有料到？

有冇咁快 兩部老豆力量

fp1姐 大家唔洗咁認真

係冬測個陣話係平治W10 Copy 版

好似睇緊winter testing咁 老豆力量急住推架車俾全世界都知自己好叻咁 但啲大隊仲係到試緊唔同嘢 慢慢嚟

人地有上年成年數據
洗乜好似其他隊咁慢慢試

條蕉今年好似ok喎
FP都幾快

latifi 13
rus 19
但hit me未出車 所以實際上rus應該係包尾緊

正版benz即刻過返哂兩架W10
果然W11>W10

黑色benz落到場睇落有啲肉酸

係上年太慢先顯得今年好似好快啫

你估學到垃利咁負升級呀

新halo graphics唔錯wor

Best rookie 14

咸神而家排第幾

mk咸緊係第1啦
benz有可能唔排1-2咩 快撚到咁

想佢長期hold 喺g force 多過喺波段

係唔知大牛做緊咩
架車連推都好似未推過咁
不斷遊車河

好過歌桑仲未出門口

haas唔意外啦
但估唔到塞賣波仲快過垃利啫

爛蕉升級咗aero

s🅱️innala

d graphic係咁上下
之前唔知邊場無啦啦話lando dnf
但係明明無野

話說賓屎仲有無用das

威記個時間跌到落熟悉既位置

無聊果時咪用下
反正都冇人追到埋身

痴撚線得返一分鐘先比哥桑出車

仲以為係max，扮工無得睇

垃利同啲中遊車隊鬥緊

Q TIME一定做到02

FP1 最快時間係咸既
1.04.816
等陣FP2會再快多幾多

track record 係幾多？
年年都話啲車會慢過前一年
年年個track record 都愈來愈快

佢地果D預計數同P記預計車胎一鳩樣
斷鳩估
一日未到排位,你都未知

垃利m軚同麥記m軚差唔多時間

不過用緊 Medium

睇返q time record係上年19叻做出
1.03.003
如果今年咸做02又會破record

舊年叻1:03:003

人地話自己設計錯誤呀嘛
但邊估到咁撚慢

頒得冠軍未？

今年應該麥記，蕉同垃利爭第4

其實最想係Max贏
但佢做Q好似一般

識睇一定睇中游

咁邊隊第三

粉箭

有牙troll,不了

頂撞名

monkeypore表示錢已退

邊度可以有live 睇？
屋企冇裝收費電視

垃利係咪可以展望2022

Fox+

跨境騙案 舉行日期不符已犯商品說明條例

我知垃利係廢 不過都唔係咁慢啊嘛

擺明死拖唔取消hold你地錢
新加坡一取消就話30日內退錢
前兩日收到了

acestream

f1幾多點開始 依家f2

睇#1

See #1

sor 太耐無比賽唔記得#1有

F2個紅牛日本仔係練習賽P1
細舒慢到排19

20:05 F3既Qualifying
我會留意david 同enzo

個個羅拔舒華文排第幾
仲有個個1號印尼仔點樣

羅拔舒華文即係俄仔?
俄仔p7
kfc印尼仔p9

F2 兩場賽事幾時跑?
係F1 排位後/正賽前?

第一場好似係f1 排位賽前
第二場好似係f1 正賽前

啊 係呀 羅拔舒華文=俄仔

F3都幾過癮
30架車同時跑排位

第一場係F1排位賽後

F2 第一場係F1排位賽後跑
香港時間星期六22:45-23:45
第2場就係F1正賽前跑
香港時間17:10-17:55

終於有車睇，餓左好耐

F3原來啲車一出就唔入返PIT
瘋狂係咁推盡去刷時間
推咗成8~9個圈先返pit

孖甜個仔把聲同佢老竇好似

FP2準備開始了
要睇咸係咪跑到1.03

屌 原來老豆力量又照抄W11澳洲站最初既rear wing設計
但benz依家奧地利站又升級咗

岩岩個short睇到好似一模一樣

魚雷

紅牛研究緊DAS

好似唔係啵
係willians新仔

2個都有，Latifi衰2次

好唔慣細牛同威記隻色調轉左

終於可以睇我叻做垃利首席車手

係 個shot就係講緊老豆力量依家個rear wing同澳洲站既benz個rear wing一樣
但下一個shot就影住benz已經升級咗個rear wing

skysport一影公公就去廣告

艾汪 everything

黑色benz好撚7

隻蕉幾靚

一眼望落去分唔到

冰人

alfa haas 威記 細牛遠睇都係白色

老豆力量好勁呀

老豆力量勁到

好on9 老豆力量不斷推盡架車去刷圈

新嘅in Car UI 幾好睇

老豆力量究竟今年可唔可以幫個仔買到一場冠軍返黎

force daddy 都走去刷圈

應該今年起碼一個PODIUM先收貨啦
有一team人不斷係咁望住benz架車
然後再照抄 由W10自煮研發變到W11

kimi繼續養生

冇車揸老豆買位
車隊摺老豆買隊
架車廢老豆幫手買上年架冠軍車返黎
老豆之後仲可以點幫

買冠軍車搞唔掂咪買冠軍隊
都搞唔掂就買起晒10隊

叫BENZ退出
AM直接取代BENZ
攞齊哂冠軍車 冠軍隊既工程師等等

法拉利隔咗成年仲未舞得掂hard tyre

開心既係 19叻終於可以收皮

廢圖表示: 今年要頂撚死你

唔駛spintel 出手
老豆力量都搞掂佢啦

red bull搞咩黎

大牛做咩事係咁spin

大牛主場，條track一凍真係益晒benz
完全冇grip咁

牛

大牛兩件做乜鬼

禮拜六日會熱返 track temperature估5x度

有無人同我一樣個foxplus黑畫面?

latifi 做咩差咁遠

Christian每半粒鐘就訪問一次

係russell太勁

還我kubica

好唔慣平治全黑

10號出f12020 game 會唔會改番全黑

W10真係痴撚線，舊你地一年研發都仲係咁撚快Racing point打算平玩一年慳d R&D for 2021/2022，真係好撚痴線

本身老豆力量諗住買架W10返嚟玩一年
順便學下野
點知一個肺炎搞到21年都可以用埋呢架車

新big 3 - Mercedes, RB, Racing Point
best of the rest - 拉利(vettel)

Toto Wolff戴面罩唔戴口罩 係唔係想我地睇到佢個表情同反應

而家得big 2冇big3
平治一隊同平治二隊
其他爭第5

起碼新的揼枱GIF 易D改

睇落垃利仲慢過上年個架

19叻影都冇

過彎貌似跟得上其餘兩大
但直路優勢唔見哂

d graph做乜撚 有分？

冇得出cheat係咁上下

d牛好慢

max

返番愛快年代

而家興慢煮牛.
正賽就會岩岩好 岩食

屌你武肺
今年老麥加老豆力量有d料到，加埋法記垃圾車
明明有得鬥下，等到依家先黎料

同冰人交換位垃利今年可以唔駛輸咁多分

老麥上年已經幾OK. 慘在SAINZ會走. 希望四萬黎到KEEP住車隊繼續進步

下年睇四萬揸賓屎偈

aws 個performance rating 係想點
人人揸架車都唔同setup 都未必一樣，就咁睇一個彎邊個快邊個慢就計到邊個勁啲？

差d見唔到19叻

23:00 會有F2排位賽睇
要留意下邊個車手可以率先跑出

真係好期待，希望副偈夾到今年個底盤啦，一定有得鬥

睇好Armstrong/shwartzman
Mick真心唔覺有天份

睇好俄仔
但支持細舒

mercedes 1-2 8場不是夢

頭5名都年過30

唔知試緊乜

全力支持zhou

支持Armstrong kiwi driver

暫時P1緊

快啲上F1 比13億人J吓

佢上到f1嘅話 爛蕉唔愁冇sponsor
前提係佢今年要攞三甲

今年全年前四就夠分攞牌上F1

雷諾青訓暫時1-2

雷諾: ZHOU P1 VS Lundgaard P4
垃利: Ilott P3 細舒P5 俄仔P8 岩士唐P13 Alesi P18

啲名好多係澳門見過但點解冇Vips

Vips因為冇錢買F2位玩
所以跟返紅牛個規劃去咗玩Super Formula

就算有nowe box，係咪都要有nowtv ac先睇到
已經經nowe 買咗3個月 pass
但fox+ 淨係可以link nowtv ac 而冇nowe ac揀

Let’s go oconBB

Nowe同nowtv係兩樣野黎，你要申請個now tv ac再入返nowe買pass之後畀你個code, fox+再login nowtv ac

今年F2嚟過澳門跑過F3有周冠宇 Lundgaard Ilott 岩士唐 schumi仔 俄仔
Piquet 佐藤 角田 Ticktum

見到ticktum又諗起當年f3最後一隻彎

你開一個nowtv AC將個code入落nowtv AC就得

你開個now id ac
之後跟返佢email指示入返個code就得

仲有Daruvala 都係17年嚟過 個屆佢就第十

2017馬交？

終於搞掂

係
btw果年Lando第二

有少少執雞
呢屆最尾兩圈好睇

而家now好撚on9😂

上季d tyre degradation又係亂咁嚟
最記得唔知邊個左前胎得翻兩成 右前就四成
跟住跑多十個圈都仲未爆

紅牛亮劍了

今日FP1 FP2都咁慢
睇嚟有機會係試緊DAS

呢季唔想睇勝利巡遊啊屌！

拉利真係on9架喎
今日vettel爆拉利無offer比佢,
今晚binotto就話"
"Binotto says Covid lockdown made Ferrari reconsider position on Vettel"

大家覺得今次邊個會係winner呢

稟承左垃利既垃圾戰術

平治2部車頭3
大牛應該有P3
拉利最勁果個應該得P4
正實神油好彩既應該有P5 3大有車DNF既情況下

越南主辦單位建議只限本土居民入場，唔俾外國人嚟，但越南政府一直持觀望態度唔批准又唔反對

排位賽亂鳩預測
benz1-2
max p3
廢圖p4
佩雷斯p5
泰仔p6
19叻p7
sainz p8
4萬p9
爸爸p10

玩到咁，佢仲覺得vettel 會留咩

DAS 合唔合法可能FP3之前就知
如果合法既話，有冇隊FP3會即刻upgrade？
例如大牛

如果即刻抄到黎用既話就唔洗 report 啦，跟住用放甩後面d車唔好？

損人重要過利己
睇下大牛個新鼻

Legal，大家有得抄好快抄喇

咱們小周P1
中国又贏

Red bull上訴無效 DAS可以用

係講之前 reconsider，篇野係講 binotto 死雞撐飯蓋，用 popo mode 解釋返點解轉軚突然唔續 vettel

鬥快抄功課正式開始

冬測果時話想抄都抄唔到
成個底盤要改

講啫，果陣話Red Bull 好難整DAS，因為個鼻太窄
依家咪整左個新鼻囉

Newey: Work from Home期間一早諗撚掂

F1 2020唔知有冇偷跑買

數位豪華版7號玩得，普通版10號
偷跑最快都要9號(好似係)

有冇機會老豆力量架W10都已經抄咗DAS返嚟

課金買Dlc 咋，洗咩抄

唔出奇，粉紅色車已經抄左Benz Melbourne 果陣既 rear wing

買車緊係買full option

国酒茅台 五糧液 蒙牛 Tibet 5100
印哂上雷諾架車

蕉改名做蒙牛車隊

Benz個DAS唔係冬測已經講咗合法可以用?
點解紅牛要嘈多次?

redbull等FIA正式宣佈legal之後自己大條道理裝DAS上去大牛到

拉利

正解 官方一日未宣布合法一日都唔會出錢整
今年又short season

Daddy, I want this!

痴撚線比你地講到好似老豆力量係一隊
benz係二隊咁
二隊測試完/研發完新嘢係有用 掂既
就裝落一隊到

掉轉先岩
不過神油同平治無咁frd底
之前拉利有新野就比alfa試
Work先裝係拉利到
神油今年部車抄得幾足
啲慢速灣幾勁
好彩車手廢 揸唔出部車

依家咪係咁囉
benz部w10上年測試完今年老豆力量就用
w11個rear wing掂喎 老豆力量又用埋
如果DAS老豆力量下場用得既話
更加肯定AM係一隊 BENZ只係二隊

Perez其實手車唔差，今次佢執到啦

佢當年係老麥唔掂 之後亦都唔覺得有乜機會

大把大把車落四眼塊面到
19同4眼不如識做退出F1算

係Force India 其實真係唔差，都叫有全年第七第八，又上過吓Podium

Alfa本身好哋哋
垃利要返Technical Dir之後
下半季就收哂皮

睇怕今場垃利會輸得好慘

羅素係twitch 開台食野吹水

Next year will be our year

有消息話redbull都有自己一套das 所以上訴係想佢變合法

最柒係叫人返拉利
今年部車依撚柒

睇緊F3
D車真係慢好多

想問下正賽係香港時間幾點㗎

有冇巴打有玩開fantasy
有冇league可以join

F3琴晚睇完排位真係冇乜興趣
一嚟架車慢
二嚟太多車鬥 分唔到邊架打邊架

有冇F2 link?

同求
同埋F2係今晚幾點開始

你開俾我地join

FP3 準備開始

天氣 非常好 氣溫廿一度 賽道氣溫41度

18:00 F1 FP3
21:00 F1排位賽
22:45 F2第一場正賽

LAT: SOORRY GUYS

williams炒

個拉花落到track幾靚

垃利慢到嘔

Latifi呢個位琴日好似已經衰過2次

Williams 要靠炒車先有鏡頭

有錢仔係唔同

Williams

turn 1咁多人中伏嘅

點解ham可以咁快 黃軚都成1.05.14

黑人

想問下fox係唔係要正賽先有丹尼爾

排位+正賽

Leclerc: 😎😎😎
Vettel: practice快過我冇用架！一陣排位鬥過。

benz又發力

有冇人有subsribe f1 app 個live timing. 今年開番就login 唔到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

似強隊可惜現實....

有興趣或者玩開嘅巴打可以入嚟一齊玩下
League code: 0a0f31c8cb

2部平治一上soft 嚟料

咸爺仲要臨尾收韁

大把係手咁款

ham:practice 唔洗去咁盡既，下，都贏垃利半秒？

唸住今年雷諾in car engine 聲又係FE

康打有冇更新？

Max max max super max

今年中遊認真好睇

$troll 會唔會係best of the rest

羅素造到幾個快圈 起碼快過2部哈斯

Perez P4

抄功課

有冇咁快部老豆力量
仲快過SF1000

都要落場表現到

睇黎要掉撚晒蕉車
好唔掂
$troll好似仲抵屌

perez 手車好過二世祖
best of the rest 點計都係perez 大機會d

拉利成功晉身中遊未

即刻執執個lineup先

如果下下贏阿太子，會唔會成為眼中釘

今年架Alfa垃圾到

Russell P16

下面除左隊友全部ferrari

williams 部車今年好似好左d
想睇russell 揸部中遊車

等9點排位賽

睇嚟垃利今場都凶多吉少
轉公公執返幾分先

今年拉利應該都幾Disastrous

有冇麥記fans 係到
今年希望有機會上podium

咁搞法牙叻會唔會轉隊

慘不忍睹 等睇叻叻team radio怨婦mode

yea, welcome to let us know........his feeling.

白頁改唔到

今年拉利連練習賽冠軍都做唔到

LEC: I Want Everything

你係咪都用f1個app玩
我頭先都係咁 kill咗2-3次app先load到

睇咗3個鐘FP，身為拉利迷嘅我到底睇咗咩

睇下匈牙利場有新車用會唔會好返啲
如果用新車去到monza都贏唔到咁今年可以係咁先

Hi! 希望Norris上podium開奶

執齊老豆力量兩個 再加老豆力量

唔噴香檳噴奶

原來有app

係咪FP3完
全世界一齊入去update

想問下可以整3隊係點計分?

今年嗰啲engine車架aero係咪要分階段homologation用到下年?

好似IndyCar 咁

redbull fans拍定手先

等睇拉利q

希望今年keep到賽道優惠

但redbull係咁spin 喎

呢場如無意外1-2都應該係benz

所以咪拍定手先

*優勢

正賽冇得鬥…
Get in there Lewis

NETFILX撚準備好幻想破滅未

fox 係咪沒廣東話
睇左頭3場練習都沒

仲有半個鐘

聽日先既

排位正賽先有廣東話旁述

支持麥記

ok thx

除左516係咪無link啦？

Red bull 好似唔多掂

開車

雖然平時大家都屌陳恩能
但佢一開始就講「因為武漢肺炎而delay」
好少人有佢嘅guts

有冇手機睇到嘅link

粉紅平治取代法拉利

恩能

開波

不嬲好黃

我屋企人聽到都話佢夠薑

今日track temp高返，去到54度
唔知Mercedes會唔會又overheat

負返頭post個皮先
開季點少得指定動作

知佢好黃
但喺fox直播講又另一回事

記得之前講過
光復moza 拉利革命

上年7月叫人出嚟遊行

有追佢fb都知黃到金，上季評述都已經俾人投訴

睇埋排位先

七一上街慶祝四萬生日

黑警學咩人睇車，出去OT啦

等左成幾個月 終於開賽

O no no no

Bottas架車有hydraulic problem，不過好似整得返

想廢圖贏返場

有車出閘

冰人咁急出去跑圈，一定係趕住返去之食雪條

一開波輸一個圈咪又第二

Stroll

二隊

咁快一分零四中

求link

證明自己可以入Q3嘅一季

望下個pin

P1 Mercedes
P2 Mercedes
P3 Mercedes (Special livery)
P4 Mercedes (Special livery)

Latifi 1:07
算數啦

gas

求手機link

有冇非acestream 係街

牙troll

公公架車整返好未

垃利兩部第一個flying lap都唔撚掂

19叻好慢

麥記

垃利成功劑身中遊

屌你2019 benz

事實證明W10火星到可以再戰一年

Russell會唔會有小小機入q2

話晒都火星車

rus有無機入q2

拉利:今年散步

on9jai

難d

兩隻爛蕉仲有火星車

垃利不負其名

叻叻到正賽個radio又唔知會有幾多野講

unbelievable

咸搞咩

兩架benz 第一個圈咁慢既?

W10

I want everything

今年排位最廢都應該係Haas Alfa Williams爭

Benz慢:熱身 沙包
拉利慢: 真係慢

Haas

蕉蕉喺midfield嘅midfield

Williams, 沒有之一

SAI
爛蕉真係唔好怪四萬走

個 fantasy league 房名叫咩

stroll > ham

甩咗d咩出嚟？

Q1沙包大戰

今年Alfa搞乜柒。

武漢肺炎

老麥竟然快過2019笨屎

真係個場熱左有影響?

堆紅色車好撚慢

蕉

HAAS部車搞乜鳩咁慢

佢講F1係好好

係唔係Haas Williams鬥倒數第一

RUS Q2!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Russell

老麥架車幾爭氣

奇蹟

前三冇紅綠好唔習慣
benz架車太快D車手跑wide左

今季overall standing 1. rb 2. merc 3. mclaren

屌那星 Haas搵次爭番啖氣得唔得

Waaa stroll

哈屎咁快收工

老豆一定好感動

$troll

仲有2分幾 rus頂住

都過炒9曬兩條契弟架啦

條track evolution
個個應該快半秒

Haas會唔會又俾人cut sponsor

stroll P1......

得Albon唔出

stroll

抄完設計部車快咗好多

W10既威力
RUS頂住呀

吹撚到stroll

Albon jm9

Russell 唔好呀！！！

垃利副偈真係好慢
16-20 4架垃利引擎1架雷諾

恩撚會唔會講講下粉平變 小粉平

我stroll

search 唔到

二世祖痴線
垃利

Kimi

rus 頂唔緊

Russel

比兩條垃圾過咗

Stroll係咪開左新胎,
搞到個個都要出黎走多轉

新手問，想問用咩可以睇到live

威記好咗㗎啦

Russell 下年有冇機會轉隊?

next year is our year

垃利

用實力跑贏到Alfa兩部
都算證明比上年有進步

Stroll>LEC

latifi 廢到

已返到P5

金錢力量

mission winnextyear

粉平係勁喎

benz二隊都上埋上游

無咗martini嘅williams

架w10勁到

alfa

冇BMW既williams

alfa romeo搞咩

rus快過兩架alfa

秦仔係咪一早入返車房

嘩STROLL架車咁快

用垃利引擎既車都gg

如果係RUS揸粉平就好啦

連出名跑Q 慢既stroll 都可以揸到架W10 咁快

Yes 好彩無事

Rus盡左力架啦

唔知SAI出年去到垃利會唔會中伏

今年williams 起碼同alfa haas 有得鬥下

連拉利都麻麻地，alfa更加唔使講

W10好勁

Rus 幾勁

樓上講粉平
諗左陣咩嚟

係估唔到alfa架車咁廢

車重要過車手

留起威記, 會唔會對佢f1生涯有問題?

陳生講

hass連車都set唔好
understeel到呢

今年Benz一轉黑色醜左好多

輸到冇晒感覺

今年部車同麥記咁上下
但係出年麥記有Benz偈

點都有 屈就自己能力揸廢車

一早叫佢留係麥記 唔好去垃利自殺

佢等緊時間上笨屎啫

今年netflix 又開口埋口fucking

會，所以要睇公公幾時讓位

今年好多車都跑大左踩上沙石 即刻冇左抓地力
車太快都唔係好事
垃利:副偈垃圾就唔會有事啦

你會比人話歧視

好過無得揸

排2次？

之後比架勁車都唔識渣, 就仆街了

GASLY

總共會排3次，每一輪會西走5位車手

第一次睇？

你睇佢打f12019
有勁車係交到貨

應該唔會 因為russel玩virtual GP表現到穩定
佢玩virtual真係進步好多

部車set得唔岩佢姐

青訓上返平治廠隊可能唔識揸

羅素好似休季有返benz揸w10/w11

仲勁過leclerc

第一次睇？
有三次排位，每次會淘汰幾個車手

RUS係咪每次排名都高過佢隊友

gasly 似係處理唔到壓力 push push push

第一次睇排位見諒

q1快過泰仔
又嚟3架大牛

都叫證明左自己

應該咁講，係頭兩輪各會西走5位。
淨底10位入Q3, 爭頭10名

racist

話冬測個陣佢有份揸W11 但最後無(好似)

掉返轉諗
如果russel 今年練到穩入q2
不敢想像了

SAI 上錯船了

Q2 走Renault, Alphatauri, 同淨低個Haas

又唔出
一震實有人出事

喺大牛睇data睇到痴咗線

sor lo

感激

次次都谷到最後分幾鐘先出閘

下年又唔同哂
垃利差都唔會差得去邊 冇WDC都可以爭下分冠
同係麥記差太多

下年麥記總成績好過垃利就抌春

落返細牛返而贏到太陽神

泰仔會唔會q2 88

get in there Lance

renault真係可以收收皮先 睇嚟呢幾年都唔會有起色

下年用同一部車鬥喎

得max用黃胎

係
因為上年今年佢個隊友都係辣殺

麥記轉用Benz偈可以改架車

又趕唔切

唔好呀
但redbull架車不嬲唔差

下年麥記有四萬

又monza q3

俾gasly入到q3佢入唔到就好笑
又換人

有大神整部車 唔同啲

老豆力量咁撚勁

咁串

Norris狀態幾好係咪打得多virtual

返細牛2世

真2隊

唸起Q3 個Turn 3

銀箭轉黑箭真係唔慣

Norris

拉利慘不忍睹

Ferrari紅胎慢過max嘅黃胎

Benz engine真係

Hi巴打，F1 又啱你？

Ferrari 今年要收皮了.

真係老豆賜我力量。二世祖準備上podium

條友真係唔識架喎

屌咁下年邊個拍Max好

車太勁我去揸都應該頭十

Vettel P10

W10舊年都快咁多 今年仲交到貨有幾出奇

垃利直頭變埋中遊車

老豆力量今年keep住就正

垃利廢到。越嚟越似阿仙奴

拉利連入q3都危

四萬快過ocon一秒

秦仔

垃利真係痴撚線

冇得出cheat 拉利直路廢到
下年冇埋vet 唔使睇佢

四萬去呀

秦仔仲未出

還我尻堡

Max真係有信心黃軚夠入 P3

大牛同垃利都唔多掂

無野做 翻工都係睇F1 Rewind

出咗啦P13

係秦仔唔掂

拉利尾翼無咪冇左Mission Winnow Logo?

vet直線速度排尾二

老豆力量今年上podium

拉利真GG了

垃利個研發方向錯到可以變中遊 上年drag car到冇咁衰

又無咗

泰仔返細牛

秦仔搞咩

好心垃圾專心極drag car算啦
學咩人玩彎

秦仔好慢

炒binotto啦

慢成秒

陣間睇波

垃利人勁都冇用，車廢到

秦仔紅軚跑輸max 黃軚 0.5秒

上年仲好好地

咩事唔見左

垃圾利

一堆人Section3走大左

呢段時間好似無研發？

真係人問題

錢

唔係炒左換ocon咩

秦仔主場都跑到咁

佢sector 2 understeer
就算無understeer應該都係爭0.2-0.3s

Max 1打4
隊友又唔爭氣

泰仔翻二隊了

又谷到最後分幾鐘集體出閘

慣

跑多轉啦

秦仔快啲返細牛🙏🏻

牛奶仔真係唔錯

pre-season test先知中伏 update要第3站先有

細牛跑快啲踢走Vettel啦

spin圖已經輸成秒

就係唔知所以一問

都快架啦

細牛拉快越睇越唔靚

放左沙包姐

魚雷上

lec 0.7
vet 1.0
直接頒獎啦

揸真車唔會斷線，爽哂

咁點算?
升返魚雷?

Pierre Gasly: 計劃通

Vet未續拉利， 回巢吧

Mercedes 1-2-3-4

Lando

會唔會放沙包

大師兄

好唔情願講句，lec已經> vet。
利申反lec

Lando bot

牛奶仔

公公

Vet退休去玩formula drift算啦

公公紫圈了

Vet... p10

我係spin圖就諗去粉平好過

正常
1個20頭 1個30幾
反應1定有分別
而且vet下年走資源一定係lec到

Ferrari is a joke

Vettel

阿邦！！！！

vet

垃利又柒

Vet

泰仔

albon

Vettel 88!!! Vettel 88

Albon

Albono

潮退 垃利 除褲

垃利嗰種垃圾...

我到底睇緊d咩啊屌

898

Vet Q2 out

Vet回塘

垃利食屎啦

VET

垃利爭啲入唔到q3 廢圖陰公

vet 好慘

that was crazy

屌vet Q3都入唔到

Ferrari P10 P11

秦仔好野喎

同埋OCO真係好垃圾
還me尻堡

中游隊

垃利上年跑q叻第1 1:03:003
今年負開發負到冇左成秒

cls

屌你匯豐

vettel

sainz:

牙叻落埋去就好睇

That’s crazy

垃利執柒左佢啦

垃利不如算啦

大大把車落垃利到

19叻都係得第十 jm9

拉利今年搞乜

垃利冇吹水真係廢

哇拉利入唔到q3

上錯賊船

用返上年架車算啦

中游都不如

19叻差d都

用黃軚

連燈仔成功燈到秦仔

辛斯：唉屌

同四萬上左蕉車一樣

Hsbc

MIDFIELD TEAM FERRARI

法拉利連Q3都入唔到

Albon一野上第三

蕉好似快左

廢圖

恭喜HAM打平MSC 7冠

拉利用返舊年架車會唔會仲好

今年已完

Lando可以開始恥笑sainz

好似慢成秒

班意大利佬武肺上腦 整架垃圾車出黎

今年睇mclaren同race point爭第三

P3 差成0.7秒
火星到

Vet個lap好唔定 又話過彎定d嘅